東張仲講緊匯豐唔派息

都成個月嘅事
香港人咁能怨婦

.

岩
8964都成30年前既事
香港人咁能怨婦

每個星期講兩次，網絡欺凌佢地tvb呢段都係每個星期講至少兩次。